# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-20 10:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: django_simpletask2/actions.py:27
#, python-brace-format
msgid "{ok} items have been reset successfully."
msgstr "{ok}条任务重置成功。"

#: django_simpletask2/actions.py:33
#, python-brace-format
msgid "{failed} items reset failed."
msgstr "{failed}条任务重置失败。"

#: django_simpletask2/actions.py:40
#, python-brace-format
msgid ""
"{ok} items have been reset successfully and {failed} items reset failed."
msgstr "{ok}条任务重置成功，{failed}条任务重置失败。"

#: django_simpletask2/actions.py:47
msgid "Reset selected tasks and push them to message queue"
msgstr "重置所选任务并重新生成任务消息"

#: django_simpletask2/actions.py:69 django_simpletask2/actions.py:106
#, python-brace-format
msgid "{ok} items have been successfully completed."
msgstr "{ok}条任务成功。"

#: django_simpletask2/actions.py:74 django_simpletask2/actions.py:111
#, python-brace-format
msgid "{failed} items failed."
msgstr "{failed}条任务失败。"

#: django_simpletask2/actions.py:80 django_simpletask2/actions.py:117
#, python-brace-format
msgid "{ok} items have been successfully completed and {failed} items failed."
msgstr "{ok}条任务成功，{failed}条任务失败。"

#: django_simpletask2/actions.py:86
msgid "Force to do selected tasks"
msgstr "立即执行所选任务"

#: django_simpletask2/actions.py:123
msgid "Force to mark selected tasks done"
msgstr "标记所选任务为完成"

#: django_simpletask2/admin.py:43 django_simpletask2/models.py:449
msgid "Simple Task Queue Enabled"
msgstr "启用状态"

#: django_simpletask2/admin.py:55
msgid "Goto The Queue List"
msgstr "队列管理"

#: django_simpletask2/admin.py:64 django_simpletask2/admin.py:274
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: django_simpletask2/admin.py:119
msgid "Clean all items failed: error={}"
msgstr "删除所有数据失败，错误信息为：{}"

#: django_simpletask2/admin.py:147
msgid "Remove duplicate items failed: error={}"
msgstr "消除重复数据失败，错误信息为：{}"

#: django_simpletask2/admin.py:175
msgid "Update channel's queue size: error={}"
msgstr "更新统计数据失败，错误信息为：{}"

#: django_simpletask2/admin.py:187
msgid "Action request failed..."
msgstr "服务器响应异常，请检查网络连接或联系系统管理员处理！"

#: django_simpletask2/admin.py:190
msgid "Clean All Items"
msgstr "删除所有数据"

#: django_simpletask2/admin.py:191
msgid "Are you sure to clean all items?"
msgstr "确认要删除所有数据吗？"

#: django_simpletask2/admin.py:213
msgid "Remove Duplicate Items"
msgstr "消除重复数据"

#: django_simpletask2/admin.py:215
msgid "Are you sure to remove duplicate items?"
msgstr "确认要消除重复数据吗？"

#: django_simpletask2/admin.py:239
msgid "Update Channel's Queue Size"
msgstr "更新队列长度"

#: django_simpletask2/admin.py:241
msgid "Are you sure to update the channel's queue size?"
msgstr "确认要更新列表长度吗？"

#: django_simpletask2/apps.py:7
msgid "Django Simple Task Management"
msgstr "简易任务管理中心"

#: django_simpletask2/models.py:29
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: django_simpletask2/models.py:30
msgid "Doing"
msgstr "执行中"

#: django_simpletask2/models.py:31
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: django_simpletask2/models.py:34 django_simpletask2/models.py:376
#: django_simpletask2/models.py:497
msgid "Add Time"
msgstr "创建时间"

#: django_simpletask2/models.py:35 django_simpletask2/models.py:380
#: django_simpletask2/models.py:501
msgid "Modify Time"
msgstr "修改时间"

#: django_simpletask2/models.py:37
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: django_simpletask2/models.py:40
msgid "Start Time"
msgstr "启动时间"

#: django_simpletask2/models.py:43 django_simpletask2/models.py:156
msgid "Current Step"
msgstr "当前步骤"

#: django_simpletask2/models.py:46
msgid "Step1 start time"
msgstr "步骤1启动时间"

#: django_simpletask2/models.py:49
msgid "Step2 start time"
msgstr "步骤2启动时间"

#: django_simpletask2/models.py:52
msgid "Step3 start time"
msgstr "步骤3启动时间"

#: django_simpletask2/models.py:55
msgid "Done Time"
msgstr "完成时间"

#: django_simpletask2/models.py:58
msgid "Success Status"
msgstr "是否成功"

#: django_simpletask2/models.py:63
msgid "Auto Reset Time"
msgstr "自动重置时间点"

#: django_simpletask2/models.py:64
msgid "After which time the task should be reset."
msgstr ""
"根据任务的启动时间和最大执行时长计算出“自动重置时间点”。在这个时间点后任务将"
"被自动重置。"

#: django_simpletask2/models.py:144
msgid "Channel"
msgstr "消息队列"

#: django_simpletask2/models.py:149
msgid "Final Step Number"
msgstr "总步骤数"

#: django_simpletask2/models.py:344
msgid "Channel Code"
msgstr "编码"

#: django_simpletask2/models.py:350
msgid "Channel Name"
msgstr "名称"

#: django_simpletask2/models.py:356
msgid "Channel Cache Name"
msgstr "Redis实例名称"

#: django_simpletask2/models.py:362
msgid "Channel Key"
msgstr "键名"

#: django_simpletask2/models.py:367
msgid "Channel Queue Size"
msgstr "队列长度"

#: django_simpletask2/models.py:372
msgid "Channel Queue Size Update Time"
msgstr "队列长度更新时间"

#: django_simpletask2/models.py:384
msgid "Django Simple Task Channel"
msgstr "消息队列"

#: django_simpletask2/models.py:385
msgid "Django Simple Task Channels"
msgstr "消息队列"

#: django_simpletask2/models.py:389
msgid "Can clean all items"
msgstr "删除所有数据"

#: django_simpletask2/models.py:393
msgid "Can remove duplicate items"
msgstr "消除重复数据"

#: django_simpletask2/models.py:397
msgid "Can update channel queue size"
msgstr "更新队列长度"

#: django_simpletask2/models.py:427
msgid "Simple Task Queue Name"
msgstr "名称"

#: django_simpletask2/models.py:433
msgid "Simple Task Queue Model"
msgstr "模型"

#: django_simpletask2/models.py:438
msgid "Simple Task Queue Alive"
msgstr "模型存活"

#: django_simpletask2/models.py:439
msgid "Simple Task Queue alive means the model is NOT deleted."
msgstr "模型存活表示模型没有被系统删除。"

#: django_simpletask2/models.py:444
msgid "Simple Task Queue Alive Status Update Time"
msgstr "模型存活状态更新时间"

#: django_simpletask2/models.py:450
msgid "Will not update the queue stats if the queue is disabled."
msgstr "队列未开启，则不会更新队列的统计数据。"

#: django_simpletask2/models.py:455
msgid "Simple Task Queue Size"
msgstr "队列长度"

#: django_simpletask2/models.py:457
msgid ""
"The queue size is calculated periodically, so it may delay some times. Check "
"the details to find the lastest update time."
msgstr "队列长度是周期性更新的，所以存在一定的延时。请检查最近更新时间，以确定数据的时效。"

#: django_simpletask2/models.py:463
msgid "Simple Task Queue Ready Size"
msgstr "就绪"

#: django_simpletask2/models.py:468
msgid "Simple Task Queue Doing Size"
msgstr "执行"

#: django_simpletask2/models.py:473
msgid "Simple Task Queue Done Size"
msgstr "完成"

#: django_simpletask2/models.py:478
msgid "Simple Task Queue Success Size"
msgstr "成功"

#: django_simpletask2/models.py:483
msgid "Simple Task Queue Fail Size"
msgstr "失败"

#: django_simpletask2/models.py:488
msgid "Simple Task Queue Unknown Size"
msgstr "未知"

#: django_simpletask2/models.py:493
msgid "Simple Task Queue Size Update Time"
msgstr "队列长度更新时间"

#: django_simpletask2/models.py:505
msgid "Simple Task Queue"
msgstr "任务队列"

#: django_simpletask2/models.py:506
msgid "Simple Task Queues"
msgstr "任务队列"
